千両好好味

好多人食 年輕人真係好鍾意食咁
希慎13樓 有無人一齊黎幫襯下

利申係隔離返工 唔好督灰 藍絲老闆舖

收皮啦 美心！

千両係美心架

我知 你知 食緊嘅人唔知